有冇人話我知點樣放低一個人

曾經以為我地可以一生一世
我都覺得佢係岩既人
但點解唔比機會我
佢黎緊重要去一年wh
點樣個心先冇咁痛

叫雞

越刻意叫自己放低越放唔低

飛機都打唔落

搵新一個人

但我去到邊見到佢中意既野我又諗返起
冇野做又諗返起佢
連去旅行都諗起同佢去旅行既野

睇個人，有人好快，我就十七年，準備入十八年

一齊幾耐 咩原因散

兩年 佢話性格不合 精神上滿足唔到佢

時間耐咗就放得低

時間

我上一個用左5年時間都放唔低
直到同呢個ex一齊先慢慢放得低
巴打你都要加油呀

避自己識多啲人 男女都好 慢慢就會對之前嗰個淡

時間 聞到陣沐浴露味都諗起佢

好難捱 我已經想del game

如果知道可能佢要坐十年
可以點做

係街聞到同佢用一樣沐浴露既人都會諗起佢

但對方冇放棄你 我就覺得可以行落去
光復香港 時代革命

毒L格身邊已經冇幾個朋友 佢差唔多係我全部
唔識去識人 都唔敢

我都有...
令到自己動搖其實係咪仲未放低

唔會內向啦你應該 睇你肯唔肯積極做主動嗰個去識人
機會靠自己爭取返黎

頂住啊
俾自己痛下先啦
或者睇下書睇下電影分散吓注意力

好想有時光機

我覺得係

可能我仲細 未識好好處理自己感情

我都唔識

再忙啲個人 冇時間俾你諗

搵個新目標
自然而然就忘記佢

依家二十幾？

忙都會諗先慘 一諗個人就冇哂動力

你呀

邊有咁易搵到

係

我唔係

我都處於呢個階段佢直情不讀不回我

我都係 wtsapp blocked ig snap不讀不回
諗住去佢公司/屋企搵佢

唔好啦做到咁好肉酸 佢一定扮見唔到你

同初戀都係三年既感情 前日話分就分了

而我仲好似三年前咁鍾意佢

睇到你講既野真係好似望住自己咁 為左佢放棄曬三年既社交生活 到頭來連一個傾訴既朋友都無

依家都好辛苦 就算將所有有關佢既野dum曬del曬 個腦一停落黎就諗起佢 都好似撐唔落去咁

好想同佢講野

我都係 放棄曬社交生活 我都唔知同邊個講 連想出街都唔知可以點 依家日日自己出連迪士尼都自己去

我唔捨得dum我成屋都係佢既野有個人同我講你咁作賤自己都冇用 佢決定左就唔會返黎 三跪九叩都冇用 冇謂做到自己咁賤

依家我都淨係可以係連登同人講下野黎抒發心情

連出街都唔敢出 驚見到3年內成日食既舖頭就會諗起以前既日子

淨係可以講大家都加油啦 努力走出去 希望時間可以沖淡 有咩野都可以同我講 雖然我自己都係好辛苦好難受一諗起就喊 所以d物品我都係收埋佢唔敢令到自己睇到 都驚自己見到會諗唔開

巴打我明 我幾日前無左佢 我唔捨得 唔甘心 用盡力去補救

都係 唉好撚痛

佢都唔比機會我

加油呀唔開心上黎大家分擔下

我都無機會呀
我都好想有 為左佢 我做乜都可以 但係咁又點

我埋一撚樣 攞個真心出黎 到頭黎傷嘅係自己
一齊左一個禮拜 前一日先同我講佢唔想拍拖
習慣自己一個人生活 wtf???????? 話變就變
我黑人問號 都黎唔切
心諗 唔想拍你搵我做乜柒 我都一樣依嫁成腦都係佢

我打算要唔要上佢屋企 同佢伯父伯母講 再氹下佢
唉 痛啊

你都加油
唔知幾時先可以放得低
希望真係可以忘記到佢

巴打 我呢刻想做嘅嘢同你一樣

咪比我朋友話我作賤自己 跟本唔值得
但我心有9成都係佢....

無用我都有諗過咁做 好似踩低自己咁

我諗冇返十年都有條刺係心

我地一齊加油 忍住呀

我自己諗 試一試囉 真係唔得再放棄都唔遲

唉 但如果對方冇感覺 真係做咩都冇用

我個問題係佢係鐘意我但就唔知點解唔想拍拖 我真係唔撚明 佢諗乜？

二日前重同您規劃緊未來 過多幾日分手 話價值觀唔岩

我果個都係咁講....但我已跪曬都係一D都改變唔到

巴打 啱啱做完 得到嘅答覆都係咁

我朋友以過來人身分勸戒過我 我唔信
自己做完自發覺係冇用

我曾經試過散完咩都唔做
令我覺得呢次真係好心嘅話一定要出盡奶力cool
結果 面又抓爛 人又挽留唔到
我成日屌返啲過來人朋友 你捱過左先講得出啲勸戒說話 但其實佢地無錯

巴打，同你一樣，分左2個禮拜，佢係去WH 前一個禮拜同我分，話冇感覺，拍左6年一下冇感覺就先

解決製造問題既人
嗰個人
tackle her

一樣 好撚心痛

叫雞+揼邪骨

一樣

真係唔撚明啲女仔點諗 R撚曬頭 一句冇feel K.O晒所有野

因為唔夠鐘意你
我個個都係咁 未玩夠囉

咁多年真係好難keep好似以前咁，尤其是同居，點解可以諗下細水長流

我朋友比人帽完 有過抑鬱 其實我睇住佢咁
所以好信佢 但唔知總覺得我會唔同
事實係比佢講中曬 佢地都係過來人

一撚樣呀巴打

有興趣搵我傾下 @allaretrash

我拍左兩年 先話性格不合....
佢最快都重有半年先去WH
分手前話自己去 其實好唔想佢去
但都冇講咩 但最尾都係分手
其實我等多幾個月 我都可以一齊去
算啦 佢揀自己去果時應該已諗定分手

點解決

一齊放負 講出黎好過D

我唔係好接受到

我都係 對唔愛嘅扯唔起

我地係咪要轉gay

我原本都諗住過多幾個月去陪佢，突然間話分，我反應都黎唔切。 我成日諗d 老一軰好多都一齊咁多年,有邊個係仲好似岩岩拍拖咁

一係話冇feel一係性格不合
性格不合 明明兩年可以磨合
但就無啦啦爆句性格不合分手

佢都有講佢鍾意玩 未玩夠

我個人其實好
中意平淡既生活
但好多女仔都好難接受

冇愛好空虛

我係布吉見到有兩老慶祝結婚51周年
佢地年年都自己周圍去
好sweet

Tg?

Yes

仲要同我講唔好為佢改變，冇人可以一拍即合，拍拖就係互相千就，互相體諒

我果邊都係話唔應該為一個人改變
但愛一個人就係要互相遷就同體諒
愛佢根本唔介意改變

其實幾諷刺 你真心戈時 人地未必真心對待
當人地想挽挽下 我地就攞個心出黎
仲要係呢啲時勢 唔係應該更珍惜彼此咩？

兄弟～同我諗法一模一樣

可以啊 留個tg培養下感情

我都覺我指幾次都係咁

明明咁樣先keep 到一世
話中意驚喜 但冇可能一世到比到驚喜
其實生活中一點一滴先係重點

開個失戀group 叫大家考慮一下hehe

你開啦

留低個tg 先？

我都係想要平淡，係2個人一齊果時舒服就ok

開啦

真心搵唔到咁既人

好有效，我當初都唔接受到，但試過之後發覺真係work

過唔到自己